IU 遭受性騷擾惡評⋯已確認多數加害者身份！全數起訴判罰款網讚：「好痛快」

25日，經紀公司EDAM娛樂方面表示，對於針對歌手 IU 的人身攻擊、性騷擾等惡意留言者將被判罰款。

接著，經紀公司方面表示：「我們將竭盡全力，讓惡意留言者受到法律處罰，不會做出任何妥善處理或協議，將予以強烈應對。」

去年，EDAM娛樂公司也曾發佈公告稱，將以惡意誹謗IU、散佈虛假事實、性騷擾、侵犯私生活、人身攻擊及名譽損害等惡性留言爲對象，採取強有力的法律措施。

經紀公司方面表示：「之前通過舉報郵件，收到某非公開論壇不斷上傳對所屬藝人的惡意評論，通過公司內部的監控和粉絲們發來的資料，收集了新的證據，並向調查機關提交了追加起訴書，確保了加害者的多數身份。」

其中部分加害者因爲持續的惡意留言被判罰款。 據悉，多數加害者也多次受到傳喚調查，並受到了有條件的緩期起訴處分。

EDAM娛樂方面表示：「我方和IU歌迷們，希望能杜絕對所有藝人的惡意評論，為此不斷蒐集新的證據及資料、監控等，相關訴訟持續進行中，對於犯罪的惡意行爲，絕對不會坐視不管。」

IU 爲了不讓其他受害者出現，以不從輕處理惡評者而聞名，看到惡意留言者受到「現世報」的消息後，粉絲們高興得直呼「痛快」，同時希望不好的網絡文化不再重演。

幾時到連登個隻

支持

會然圖報？

臭閪
拉我?

圖報兄

又話支恩好錫粉絲既
又唔見我璉會告德國佬？